千五蚊推五口

第一口

另外買左少少主其他

成功推到五口會識做抽5個派200

一口你都過唔撚到啦

希望唔會啦。。。

抽中我 捐錢去立場

支持 真係好小見人推到

去澳門推五口唔好。。。

抽我捐證去立場+apple

跟你一次

我都知有難度

上次過去最盡兩口

唔好抱住一定要5口個心態應該ok

Lm

Four seasons

往績贏哂加主場龍，回飛回到咁有啲危，祝贏

1.96

出面回到超高水，如果Keep 住唔退低水半球，應該死得

收錢

果然係韓假

淨係睇馬會冇用

多謝 第一關就斷
第一次跟水第一關就斷